{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201221",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원주복추어탕"
    },
    "text": "原州ボクチュオタン\\n\n江原道原州市開運洞406-13\\n\n原州ボクチュオタンは原州高校の向かい側に位置する美味しい店で、韓国料理を提供しています。 この食堂は09:00から21:30まで営業しており、室内には120席があります。 この食堂は名節期間にも営業をしており、味が良くて色々な放送局から取材に訪れたことがあります。 フクチュオタンを注文するときは、どじょうをすりおろして食べるか、丸ごと食べるかを選ぶことができます。 ウォン周式の正統派注文をすると、出汁が沸騰している間に新鮮な野菜と生どじょうが投入されます。 ドジョウは力があってふたを閉めないと飛び出すことがあるという点に注意しなければなりません。 また、塩味のきいたドジョウの天ぷらも人気のメニューです。 当レストランでは、直接漬けて4年間熟成させたコチュジャンで作った出汁を使用しており、辛くてすっきりしない味でお客様を迎えています。 原州ボクチュオタンでは、ボリュームたっぷりの量とレベルの高い味が味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "原州ボクチュオタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "原州ボクチュオタンは原州市開運洞406-13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "原州ボクチュオタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "原州ボクチュオタンは09:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "原州ボクチュオタンは何席の座席を持っていますか？",
            "answer": "原州ボクチュオタンは室内に120席を持っています。"
        },
        {
            "question": "原州ボクチュオタンは名節期間に営業していますか？",
            "answer": "はい、原州ボクチュオタンは名節期間にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "原州ボクチュオタンは何故取材に訪れたことがあるのですか？",
            "answer": "原州ボクチュオタンは味が良くて色々な放送局から取材に訪れたことがあります。"
        },
        {
            "question": "フクチュオタンを注文するとき、どのような選択肢がありますか？",
            "answer": "フクチュオタンを注文するときは、どじょうをすりおろして食べるか、丸ごと食べるかを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ウォン周式の正統派注文では、どのような工程がありますか？",
            "answer": "ウォン周式の正統派注文をすると、出汁が沸騰している間に新鮮な野菜と生どじょうが投入されます。"
        },
        {
            "question": "ドジョウを食べる際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ドジョウは力があってふたを閉めないと飛び出すことがあるという点に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような人気メニューがありますか？",
            "answer": "塩味のきいたドジョウの天ぷらも人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "原州ボクチュオタンの出汁には何を使用していますか？",
            "answer": "原州ボクチュオタンでは、直接漬けて4年間熟成させたコチュジャンで作った出汁を使用しています。"
        },
        {
            "question": "原州ボクチュオタンで味わえる特徴はありますか？",
            "answer": "原州ボクチュオタンでは、ボリュームたっぷりの量とレベルの高い味が味わえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 494
    }
}